 # UnityLandMass

Генератор вертексной карты из мешей с использованием Перлиновского шума.
Также добавил простого персонажа с анимацией (Модель и анимации взяты с mixamo.com)
и простую механику стрельбы из лука написанные на скорую руку

Применение :
    Открываете проект в юнити в папке  TerrainAssets выбираете Noise/Terrain data и выбираете настройки
    В обьекте MapGenerator в DrawMode выбираете один из четырех режимов. За генерацию карты отвечает Mesh и нажимаете Generate
    Можете поиграться с значениями и настройками чтобы сделать карту по своему вкусу.
    При запуске проекта будет генерироваться карта вокруг объекта выбранного как Viewer.
    Чем ближе кусок карты к viewer'y тем лучше будет детализация прорисовки. Так же для увеличения производительности 
    детекторы коллизии появляются только у выбранного уровня детализации , это можно настроить в компоненте BigMap